請問有人知道呢個係咩字體？

請問有人知道呢個係咩字體？

草書

你係唔係想整假口罩包裝